人在台北 今晚有冇人落club?

如題 相認

月尾過台北，有咩club推介

聽人講AI Omni 都不錯 wave等得耐好似

聽日去台北

邊個場多台妹呀

聽晚都可以 我住西門町

我台灣黎講都係新手 今晚要試試先

Wave大伏 又殘又細

早2日開post咪好囉 岩岩台北過左花蓮

早兩日黎都未黎

咁一陣識去喇我

轉頭去間bar聽下live band 聽完就出發 有人join pm

想落club玩呀 你幾多個人？一齊玩？

上次去台北，係西門町附近d吧，好撚多gay佬

Tgt la

今天台北wave?

去左ultra lol

紅樓

星期日，邊到最多賓妹

無撚有錯

今個禮拜有冇人一齊落

去浦定屌閪呀🤔

Elektro幾正
Babe18多mk妹

今個星期有冇人去，如果夠人，一齊包台